### ООП, Инкапсуляция

ООП - Объектно-Ориентированное Программирование. Стиль мышления программиста, который представляет программу как 
совокупность объектов, которые взаимодействуют друг с другом.

Принципы ООП:
- Абстракция - выделение важных характеристик (деталей)
- Инкапсуляция - сокрытие реализации
- Наследование - создание класса на основе другого класса
- Полиморфизм - работа с разными типами данных как с одним

Класс - абстрактный тип данных, пользовательский тип, определяемый программистом. Все программирование на Java 
сводится к написанию классов.

Объект - это конкретный экземпляр класса, который обладает состоянием и поведением.


Конструктор